請問你掉的是金麗瑤還是銀麗瑤？？

湖仙子：請問你掉的是金麗瑤還是銀麗瑤？？

小明：都不是哦，我掉的只是普通的鋁麗瑤

湖仙子：看在你這麼誠實的份上，就將金麗瑤還是銀麗瑤都送給你吧

(掉）

會唔會比人告兩次

屌你做乜尻

小明：多謝仙子，那我掉了鋁麗瑤的事就不用報警了.

點解我會笑左...

幾好笑
掉了鋁果個

#metoo

？？

屌字都打錯

教練無屌過

係三次